{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025092",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "피아모르"
    },
    "text": "蔚州郡西生面に位置する自然の中のキャンプバーベキュー場は、リラックスした雰囲気でキャンプとバーベキューを楽しむことができる場所です。 キャンプ用品やバーベキュー用具などがすべて用意されており、悩まずご利用いただけます。 営業時間は平日は制限なく利用でき、週末と祝日は3時間まで利用できます。 ペット同伴は中小型犬10kg以下のみ可能です。 予約はネイバー予約を通じて可能で、団体でのお問い合わせやご予約は携帯メールや電話でお願いします。 インスタグラムのフォローも可能です。 メニューは熟成した豚バラ肉、豚カルビ肉、豚肩肉、羊肉ショルダーラックなど様々なメニューを提供し、価格は100g当たり6,000ウォンから8,000ウォンまでです。 営業時間は週末は12:00から22:00まで、平日は17:00から22:00までで、月曜日は休みです。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプバーベキュー場はどこに位置していますか？",
            "answer": "キャンプバーベキュー場は蔚州郡西生面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプバーベキュー場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプバーベキュー場ではキャンプとバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約はネイバー予約を通じて可能です。団体でのお問い合わせやご予約は携帯メールや電話でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は中小型犬10kg以下のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "営業時間は平日は制限なく利用でき、週末と祝日は3時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "メニューには熟成した豚バラ肉、豚カルビ肉、豚肩肉、羊肉ショルダーラックなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は週末は12:00から22:00まで、平日は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品やバーベキュー用具は自分で用意する必要がありますか？",
            "answer": "キャンプ用品やバーベキュー用具はすべて用意されており、悩まずご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インスタグラムのフォローはどうすればいいですか？",
            "answer": "インスタグラムのフォローは可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプバーベキュー場の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプバーベキュー場の価格は100g当たり6,000ウォンから8,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 430
    }
}